我法國毒撚兩字被濫用

毒撚本來係負面標籤
應該無人想比人話毒撚
但係唔知由幾時開始就成為左正面字眼
甚至有班賤種爭住做毒撚
係又毒撚唔係又毒撚
今日一個人食飯 一個人返屋企就變左毒撚
見到班賤種識Gel 頭出街 識打扮 仲話自己係毒撚

真正毒撚根本唔想比人叫做毒撚
成班掛毒撚之名 都唔知搏咩

Yes

我真毒wo
話自己係毒撚可以省卻好多麻煩的

他人即地獄

真係好撚多
個個都話自己毒
明明係flirt女高手

收檔啦
邊有真毒想比人話毒

見到隔離post 個個都話自己毒撚
到底搏咩？